熊熊哈 媽咪麵對家

面仔你入左咩呀 比個list黎好喎

麵神出咗post暗示睇好熊